余承東：華為三年幹掉蘋果 五年幹掉三星

結果：被幹掉

屎為本身根本無fuck勁，除左打飛機呃啲傻鳩

唔好話Apple啦 就連間蘋果日報你地都「幹」唔到啦

唔緊要，仲有一年追過samsung

所有硬軟件都係自己整可能會嘅
可惜咁多年都係要靠人地技術

收左APPLE 皮既話
佢仲有新機出到?
邊度抄

三星晶片同其他範疇仲癲過蘋果

余承東：靜啦

佢無講錯既，只不過唔係大家所認識既蘋果同三星。而係深圳蘋果快餐，同福建三星殯儀館，

急起直追

咩被幹掉？炒緊呀！！

[強國又贏?] 晶片荒令華為手機國內售價不跌反升

三星都叫有可能
Apple？ 傻的嗎

hey apple
apple
apple
hey
hey apple
apple
apple
apple
hey

Bin c